今日放早 快快去信美國 同機電署

幫幫手 打幾隻字唔用得你好多時間

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課